香港需要真正既攬炒

成日話要返工個班撚樣就無藉口唔上前

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..